銀價$26美元超貴

正常十六七蚊合理